Maar ik denk dat ik op grond van het grondgebied voorsprong op de rest, want tante Sally She's zal aannemen, mij en mij sivilize, en ik kan het niet uitstaan.
Ik ben er al eerder geweest.
Het einde.
Hoogachtend, _HUCK FINN_.
Boek de eerste - opgeroepen om LIFE I De periode was de beste van tijden was de slechte tijden, het was het tijdperk van wijsheid, het was het tijdperk van de domheid, het was het tijdperk van overtuiging, het was het tijdperk van onbegrip vast, het was het seizoen van licht, het was het seizoen van de duisternis, het was de lente van hoop, het was de winter van wanhoop, we hadden alles voor ons, we hadden niets voor ons, we waren allemaal direct naar de hemel, we waren allemaal direct naar de andere kant-- kortom, de periode zo ver weg was als de huidige periode, dat enkele van haar meest lawaaiige autoriteiten aangedrongen op de werklozensteun, voor goed of voor kwaad, In de hoogsten graad van vergelijking.
